有人放風話咩前線警員/CCTVB記者都係聽高層講 咩人地都係打份工

我屌你老母啦
你份工包左架 揀左做狗就預左比人屌架啦
將d責任射黎射去好撚好玩？
頂唔撚順咪辭工唔做囉 大撚把工一定要做狗？

日軍，ISIS都係出糧打份工

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩